紅魔超新星加盟里爾 外借轉戰葡超踢住先

曼聯「千禧BB」安祖高美斯，上月同紅魔完約後離隊，近日獲法甲球隊里爾青睞加盟球隊，並將直接租借去葡超博維斯塔。

現年19歲嘅安祖高美斯出身於曼聯青訓，2017年5月首次代表紅魔一隊出戰，以16歲263日成為球隊最年輕上陣球員，被視為新世代紅魔小將中，極具天賦嘅新星。

近年唔少英格蘭小將因為喺國內得唔到上陣機會，繼而選擇外闖他國，查頓辛祖就係典型例子，曾被譽為天才小將嘅安祖高美斯，日後亦有望將步查頓辛祖後塵。

曼聯超新星

步查頓辛祖後塵
唔係負面架咩

仲矮過梅西

走左都係外借，咁走嚟做咩

打機幾勁

係一份光榮

身高得16幾 cm 真係幫佢唔到

以為連加特

踢到美斯咁咪得囉

LM睇鏟草

利申：曼

條友好似得米6

佢想打正選

幾襯連加特個樣

連美斯應該有潛質過個短人